有冇人食完m記早餐都會肚痛/屙

食非早餐又唔會咁
有冇m記員工解答下

體質問題 m記早餐太油